仆街超級市場啲香檳開始有人搶

你條仆街臭西你私煙咁L多人為你開香檳，早啲死L咗佢丫嘛!!

噢! Who will be the next?